有冇人覺得每一代超人個樣都好嬲揪？

好Gay

個樣要好正直, 因為係正義的化身

比較冇咁嬲揪

個個都似斯文敗類
感覺似係會呃𡃁妹西屌嘅有錢佬

新果個有d邪氣

游b hate U

打少啲j
睇埋上面個段

hate[人妖］呢個字only

下面第二個梁朝偉咁款